想搵一個以前係紙言睇過既故

岩岩諗起之以前紙言睇過一個故
而家想睇番 但係唔記得左名 所以想各位巴打幫幫手

故事內容大約係：

男主角好似係做運輸 佢揸貨van定貨櫃車
一開頭個男主角係酒吧飲左酒 死唔信邪會出事
點知就撞到個女人
點知個女人完來係吸血鬼黎 佢要自殺666次先至會死
之後一路就講個男主角同隻女吸血鬼既故事 有愛情的
個女吸血鬼好似比男主角稱為八婆玲

之後唔記得發生乜事 個女吸血鬼要咬男主角
令到男主角都變左吸血鬼 變左男主角都要死666次

最尾結局係個男主角死第666次 之後話終於可以落去見八婆玲

岩岩係紙言 google 同舊登搵極都唔見

想睇下有冇巴打睇過又記得呢個故事
萬分感激

多謝巴打!!

無言感激